夠鐘起身番工喇香港人

到今時今日仲支持緊警察咁樣做嘢嘅，我哋唔會反對你，呢個係你嘅自由，呢個係你甘願為奴嘅宣言。
支持警察係一回事，是非不分係另一回事。
你作為一個人，仲可以講得出示威者抵死，警察做得好嘅，恭喜你，你嘅枉為人課程成功畢業。
唔搞事就無人搞你? 無示威就無暴力?
緊係無啦。無示威就唔會再有人願意反擊，個個手牽手，歌頌政府。
嘩，好安穩，好平安啊。

以後咪無催淚彈囉。
以後咪無防暴囉。
以後行街出街一定好安全，個個人心惶惶，自然會「奉公守法」啦。
以後立法會話要立就立，冇反對聲音，立法過程快咁多，社會咪進步得快好多囉。
以後出去見到警察一定好和平啦，唔和平會比人拉比人打嘛。
以後大家同聲同氣，因為唔可以有其他聲音。
以後經濟發達，有錢貢獻番比祖國，香港人嘅自由? 唔理啦，有錢咪得囉，有錢咪有自由囉。
以後一黨專政，一人政權，簡直同帝制無異，香港出咗個皇帝啵，發揚光大啦。
為咗呢個咁好嘅未來，就緊係要企硬啦，用暴力去對班示威者都係無可厚非啦。
為咗呢個咁好嘅未來，就緊係要教班廢青啦，必要時用體罰都無問題㗎。
為咗呢個咁好嘅未來，警察做嘢緊係要更加激烈啦，爆頭射眼又有咩咁大不了唶。
為咗呢個咁好嘅未來，聽幾多次政府錄音機都係值得嘅。

於是將年輕人往死裡推，將示威者往死裡打，將催淚彈往人群裡射。
關我咩事唶? 你哋唔出嚟搞事咪唔會有事囉。
無錯係啊，真係唔會再有事。
黑社會打人可以和平散水，警察唔洗再比女人胸襲，條街再次得番香煙味唔係催淚煙味。
願意為人發聲嘅拉走曬，未拉走曬嘅唔再敢發聲，唔再敢發聲嘅唯有屈喺屋企，變成真真正正嘅廢青。

呢種咁嘅未來我諗到都已經作嘔。

「廢青」大家都識講識用，「廢」字點解，就唔係好多人知啊係咪?
喺《廢說文解字注》裡面講到，廢，屋頓也。有破滅，覆滅嘅意思。
《揚子法言》裡面提及到，「奚為哉! 在昔虞、夏，襲堯之爵，行堯之道，法度彰，禮樂著，垂拱而視天下民之阜也，無為矣。紹桀之後，纂紂之餘，法度廢，禮樂虧，安坐而視天下民之死，無為平?」。對民生死置之不理嘅當權者，我哋名為「廢」。
《道基》裡面亦都講到，「禮義獨行，綱紀不立，後世衰廢」。「後世衰廢」正正係宜家喺街上嘅人想阻止嘅嘢。
《老子河上公章句》嘅《俗薄》指「大道廢，有仁義。…大道廢不用，惡逆生，乃有仁義可傳道。」廢嘅係制度、當權者、私刑者、不學無術者、井底之蛙、單向思維、人云亦云嘅人。
因為宜家短淺目光而指責「廢青」嘅人，佢哋係為你哋阻止緊一個沒有未來的香港。
廢政、廢制、廢權、廢警、廢法、廢家、廢氣、廢民、係「廢青」寧願用命都想去阻止嘅嘢，為咩啊?
為搞亂香港?
唔係啊，係為咗令香港唔會被變成一個廢墟。

惜日嘅香港不畏強權，願意為人為己為家為公義自由發聲。
03年超過50萬人上街反對23條，因為政府對沙士抗疫行動無方，經濟創新低，政府硬推23條。
11年學民思潮，因為要反對體育及國民教育，免得下一代連六四係咩都唔知。
14年愛與和平佔領中環，因為厭倦政府一而再再而三唔樂意唔願意接受市民真普選訴求，最後警方武力清場，500幾人被捕。
同年，雨傘運動，遮打革命，因為不滿警方政府採取過分武力扼殺市民和平表達訴求嘅權利。
今年反送中示威，為嘅係以上所有嘢。
就係因為你哋撐警撐政府嘅仲係唔知唔知路，佢哋先好心出嚟話你哋知。
人肉鬧鐘叫醒所有香港人，而你哋就選擇去指住個鬧鐘嚟鬧。
嘈咩嘈，搞咩搞，阻住我繼續訓覺繼續發夢。

夢，應該要醒喇香港人，發得夠耐喇。
領導緊香港嘅人仲晚晚喺屋企大覺瞓啊，你哋仲瞓埋一份，香港就快由東方之珠變成東方之豬喇。
如果催淚彈攻你唔醒，總有一日，喺街被警察打嘅會係你。
夢，應該要醒喇香港人，發得夠耐喇。
喺香港執緊法嘅人OT補水喺屋企大覺瞓啊，你哋又想瞓埋一份，香港嘅紫荊花區徽就快變喪禮嘅花牌喇。
如果開機嘅聲嘈你唔醒，總有一日，買雞蛋比人射中嘅會係你。
夢，應該要醒喇香港人，發得夠耐喇。
為你哋發聲嘅人已經失去咗目視香港未來嘅能力，即使香港變番好，佢都唔會再有機會睇到。
企起身，行出嚟，為佢創造番佢想見到嘅香港啦。
你哋宜家享有嘅自由同民主就快行出門口喇，你再唔起身捉住佢哋，呢一世都唔再洗指意見得番呢兩個陪伴香港人長大嘅權利。

針唔吉到肉唔知痛，呢堆事唔係發生喺你屋企人身上，當然可以處之泰然。
香港人都係自己人，係一家人。
睇見自己仔女表達訴求，要每日經歷好似喺戰場上嘅生活。
喺呢一刻，你唔落淚，唔心痛，唔明白，唔理解嘅人。

難道，你唔係香港人？
如果係香港人嘅，大家好，812記得起身去機場喇，1300啊，遲到嘅話唔緊要，我哋係仍然會和你飛㗎。
呢一份，就係我哋嘅工作。

唔介意小弟中文文法差嘅各位，可以強烈譴責，亦都可以隨便分享出去。

推

812 1300去機場

癱瘓機場

812 入機場！
警察還眼
五大訴求 缺一不可

訓唔著何來起身呢？

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

812 1300機場見
警察還眼
五大訴求 缺一不可

訓唔著係唔洗起身。
因為訓唔著，係代表我地已經醒左。

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

我繼承香港政府優良傳統。
推得就推。

香港警察，企圖謀殺

黎，中國傳統唔可以無。

屌佢個死人頭，屌到佢有氣無訂抖。
屌佢個小人面，屌到佢成世都犯賤。
屌佢個小人眼，屌到佢屎眼塞雞蛋。
屌佢個小人耳，屌到佢人工收衣紙。
屌佢個小人嘴，屌到佢無仔又無女。
屌佢個小人肚，屌到佢老婆滾大肚。
屌佢個小人手，屌到佢成世做走狗。
屌佢個小人狗，屌到佢有鞋無得著。

咁傳統既野，背左佢啦各位。